有無人試過排菲臘牙科醫院做智慧齒？

是咁的，我排左成年半多D,終於比我等到，之後佢就話推我去瑪麗醫院做全身麻醉剝曬4隻智慧齒 想問有無人試過全身麻醉同埋係瑪麗醫院做過？

好驚

一次過4隻請問點食野 用門牙咬？

痴撚線

食流質食物

好撚驚

唔需要, 我箍牙一次過剝咗四隻智慧齒同埋四隻第一小臼齒， 都唔需要食流質食物或者全身麻醉 ，完全冇痛楚

係邊到做？

佢話同我做全身麻醉

牙科診所， 專科醫生做

其實整親個神經線機會大唔大

大把人啦
你google智慧齒手術

Google過啦，但見到少做全身麻醉同轉去瑪麗醫院做4隻智慧齒就味見過有post

你點排㗎？之前唔係話唔收新症咩？

當年我一次過四隻就咁麻醉d牙肉

係菲臘做過 下巴甩骹

每隻牙嘅風險都唔同， 要醫生先答到你

咁之後點月

試過 但分兩次剝 一次左 一次右
無咩事唔好全身麻醉好d

*點

細個係瑪麗做過
全身麻醉加剥牙
完全冇感覺

會個人遲鈍定點？

個個人唔同 有d人可能完全無事
但全身麻醉風險應該點都大過局部麻醉

佢話就3%

佢肯收你做算係咁啦
全身麻醉係咩手術上都有risk嫁啦 佢會同你講

有喵手風險？

咩

唔係要分開做架咩? 一次做4隻?

凈係比住院費 $75x2

神經線損傷會臉癱個d

以前普通診所做都要簽同意書

不過唔好自己嚇自己啦

係啊，佢話一次過唔洗之後再煩

比個醫生嚇到好驚唔敢做
然後有個朋友做左覺得佢唔驚係唔係痴撚左線

佢同你講有咩後果

唔做都係死 日日腫同流晒膿，隔幾個月又發炎一次點頂得順

危唔危險係睇你d智慧齒生成點
所以有d牙係幾貴下

好驚臉癱

我屋企樓下開我個2隻收成皮野

我，早幾年做

邊到做？

咪菲臘轉瑪麗，一次全身麻醉做四隻，訓左幾日

辛苦？ 痛苦？

求詳情

其實自己嚇自己，見人做完手術出嚟腫曬就好撚驚
推入手術室有一堆人等緊你
有條中坑同你傾兩句，俾嘢你聞，大力索兩三嘢已經失去知覺
一醒返就話搞掂，個口咬住兩塊紗布

麻醉未過唔覺痛
過左就痛痛地，但食嘢唔好郁到佢都唔會好辛苦
最痛係拆線嗰下，不過拆完好撚爽

唔係學生動刀吧？

訓左幾多日？

一定唔係，會由教授操刀，用嚟示範俾學生睇

咁都好

訓左幾日？

我老婆試過都係排左瑪麗全身麻醉剝四隻，瞓左兩晚醫院

第2日出黎講唔講到野

佢係唔想講野

全身麻醉咁誇

唔係既，都啱既

禮拜頭係醫院剝完一隻 而家塊面仲腫到豬頭咁

邊間？

我比其他人訓多左一日，因為有D失誤

做手術前一晚入院，第二朝做
做完好多人訓一晚無發燒就走得

我訓左晚，第二日醫生巡房，
同我講剝嘅過程有隻牙腳唔見左
可能被吸管吸左，穩陣D就照下X光
點知我由朝早一等就等到黃昏五點先照
照完姑娘話醫生放左工，要等多日主任巡房，俾主任睇下，無嘢先走得

我以我屌柒佢，叫佢俾我返屋企訓
因為之前一晚我失眠
咁我就叫做「攞假」返去訓
第二朝佢要求我八點要返到病房

第二日見主任醫生，佢話我隻牙腳仲響牙肉度
但唔痛唔使理佢
有痛有紅有腫再返去菲臘覆診
開D藥俾我，點知等佢張藥單又等左三個鐘
屌

屯門醫院

同樓豬一樣排緊

....你唔好彩定係個失誤都多

我今個月20號做

味試過手勢

6月先開始排瑪麗

等年幾先啦咁你

我記我好似係2017年既年頭排到呢家

一次過剝哂四隻唔少人都要全身麻醉

我睇開果個專科牙醫就話可以咁我咁做，但佢就唔建議

點解？

一次剝都好呀 我分左4隻剝
捱左4次

4次...

早排一次剥2隻牙 都係瑪麗 全身麻醉

我都要剝四隻
不過分左2次
唔洗全身麻碎
輕鬆好多
不過其中一隻橫生
剝的時候辛苦d 扯極都扯唔出
到真正扯出黎的時候發現隻牙原來有倒勾
其餘果d 3秒剝左
好快手

利申：係菲臘剝

我下面個2隻訓底咁樣生出黎

我覺得係菲臘唔會
因為照得極詳細
做埋3D頭骨（不過俾同學仔剝可能都有dd風險）
普通牙科只能靠張平面x光

有3D頭骨咩？

有呀
我成個下巴骨俾佢照左出黎
第一次見到自己的骷臚頭骨 （雖然只得下半部）

我真係唔記得有呢樣野，個時排，4點幾開始排，排到佢開門，眼訓到傻

有冇過來人分享吓開刀剝完會腫幾多日?

我腫左2日咋 唔知關唔關有食消炎藥事
我唔講無乜人知我剝左智慧齒.....

我第4日仲腫到豬咁呀
我都有食消炎藥

同上邊咁講，風險高d

風險包含咩風險？

同埋你整完腫左幾耐？

你剝好多隻？

一次咋 不過開刀 同埋隻牙碎左

今年剝左兩隻
轉介左去瑪麗醫院做

之後排期剝另外兩隻

你頭個2隻都係瑪麗到做？

YES 佢地話太難搞
直接轉介過去 做果陣有個鬼佬professor(?)做我主診醫生
學生果邊做follow up

做完感覺如何？

做完訓左一日院
初頭做完藥效過去係麻痺果隻痛 無想像中咁痛
個口郁唔到好多但仲講到野

傷口腫左兩三日就無事

好似幾正

同你一樣
但係我寧願全身麻醉一次過搞掂
局部麻醉剝果陣清醒好恐怖
feel到個牙醫勁大力拉扯啲牙 全程成個人喺度震 震到好似un腳咁嘅幅度

我之前係菲臘剝1隻 佢落唔夠麻醉 我開始剝仲feel到痛叫左出黎 佢地先笑住再幫我補

呢個好恐怖...

我果陣牙醫打完麻醉有問係咪完全痺曬冇感覺
我話唔係 佢再補幾針
總共打咗好多針 同埋打啲位可能多神經線 所以係痛的

其實你哋知唔知道全身麻醉同局部麻醉之間有幾個選擇？

邊幾個選擇？

感謝分享

想問一下全身麻醉嘅巴絲攞病假紙有幾多日病假攞

P.S. 排緊隊等緊剝下邊智慧齒同埋智慧齒前邊個隻共4隻,再加做牙套俾蛀甩咗忽嘅大牙

你幾耐左右先食得返正常野？
利申：今日做完

佢無同我講。我試下問

前兩年做，四隻都橫生，全開刀全身麻醉。排左大約四個月，埋單好似百幾蚊。
可能幫我個醫生手勢好，做完塊面即刻睇到瘦左，只有一邊微腫，無想像中咁腫。
但係麻醉過左好痛，同埋咀角爆左少少。
訓多左日醫院就走得。
食左一星期流質野，約一個月粥水/麵。
日日飯前後洗傷口，一日洗10次左右，唔清潔會好臭同血腥味。
等到牙窿埋口就搞掂。

你做個陣係E1?

埋口埋左幾耐？

年頭屯門醫院全身麻醉 剝4隻智慧齒
手術前一日檢查 然後第日黎做手術
醫生開病假到下次覆診

原本係E1但轉左

我做左，另加埋種牙

我拆線先食正常嘢
之前一路食薯蓉

Yes

諗住買代餐飲品

幾耐左右拆線？

冇留，唔記得同佢講

早兩年又係剝4隻全身麻醉，埋單連覆診500內
真係窮能恩物

最痛係佢吉麻醉針落手個下，但吉完幾秒就昏迷
醒左已經剝哂，好多綿花塞住咁

最慘我係食肉獸，差不多兩個星期無咬過肉
飲粥水又勁快餓
碎肉都咬唔到黎食要妹下妹下咁

樓主可以大手入定流質野食，食粥水真係勁快餓

覆診50？

要啊，見到我格離食白飯我都想食

上個禮拜瑪麗剝完
全身麻醉4隻 2隻開刀
屌你塊面腫到變左正方形
瘋狂咳血 唔知係咪插喉整親我喉嚨
剝完第二日又發燒又咳又流鼻水
剝完第五日先食到正常野食
睇足成個禮拜醫生食足咁耐藥先好翻
呢個禮拜過得好撚辛苦

Ys

10年前都係一次過係瑪麗剝4隻
果陣我星期一朝早第一個做
結果星期五就要入一入去霸住個床位

有1得揀分開一隻隻剝家兩隻兩隻剝
我厭麻煩一次過去瑪麗就算
剝完食左成個月雪糕
因為有兩隻智慧牙打橫之餘仲壓住左神經線
痛到仆街

建議分開兩次剝
因為你4隻一次剝哂有d辛苦
好難止血同埋食野唔知點咬
我果4次都係菲臘剝
唔記得分佐2次定3次
係有一次因為上下都剝佐所以咬唔實舊棉花止唔到血去佐急症
都冇咩大問題
剝佐4年過完麻醉都冇食止痛藥 (下面兩隻都阻生)

碌過兩隻 全麻 舒服唔痛

我冇事 塊面已消腫

我早幾年做左，打枝針就訓左，訓醒就做完，做完會痛，但食止痛藥就冇問題，食野方面，咪食下粥咁，得閒用生理鹽水浪下口，訓左幾日可以出院，埋單唔駛五舊水，返去菲x複診仲比返一舊水我

簡直就係窮撚救星，出面做，兩皮零野三皮走唔甩

我都係經菲臘排瑪麗全麻剝晒4隻
傷口唔算太痛 但佢插喉刮損左上顎
變左菲滋就好痛 到宜家都未好翻曬
手術後一個星期後翻去菲臘拆線
點知醫生拆漏左一條

利申 今個月頭做完

真正埋哂口無憂無慮既，好似大約一個月
傷口埋唔耐阿，但要等牙窿生返埋啲肉就耐。

完全明白 同你一樣咁制
唔怪得佢開一大包止痛消炎黎
Btw除左粥仲可以食咩飲咩

屌佢老母啲消炎藥仲要勁撚廢
食完冇分別
自己落樓睇私家先比翻啲正常消炎藥我
食完先好翻唔少

😂算啦幾舊水
D止痛藥藥力勁快過

我上年新年又係全身麻醉 不過係剝四隻智慧齒加四隻牙

一定要全身麻醉架
不過安唔安全都係睇個醫生手勢
有啲真係不了

我2隻排左一年先有
但早就去政府，免費ko

我妹反而一個月就排到

下面先要
上面一般不用

呢家每晚訓覺都痛到我醒

做完半個月唔洗食野

有無xray睇下
我果兩隻又係90度橫生不過我而家仲後生未覺長期痛所以由鳩佢先

你呢家正常食野有冇食物會整到落去？

好那痛呀

條la無大到zip得入或者zip左我唔知

過多2日會好番, 我早3個月菲臘牙科剝2隻, 痛3日就無事食到飯

未拆線食野會扯住, 拆完會好好多

Zip到野食入去就麻煩，驚蛀牙蛀兩隻

出院的第2天

而家我有時會有少少痹痛我諗其實都蛀左
不過我諗住草夠錢就COOL牙所以都會MOK就到時先一次過搞

好貴喎

想問下巴打幾時排第一次
我2月中排，都係等緊瑪麗。剝37 38和47 48
P.S. 我啱啱隻大牙（36）又甩咗一忽，牙面有1/8冇咗，好唔好打電話去問下可唔可以檢查下睇下係唔係惡化咗
P.S.2. 經36個窿睇到37表面刷唔到部分蛀得好深，而我完全唔知

唔好意思我講得唔清楚，我2月中排隊，3月尾見醫生話排waiting list

點解你要排兩次既？

其實mok智慧齒好危險 又多後遺症
又近神經線又成
不過全身麻醉都好既
你個人訓著咗冇咁驚冇咁震
不過呢間野都係麻麻地

我2017年頭，排左第1次，等到8個月左右，返去問我麻醉個d野，之後就等到今個月尾先幫我做

不過同我mok牙個女牙醫好好手勢 mok完第2日塊面都冇乜點腫

Mok完啦？
無追post 無事就好

第一次係晨咁早排街籌比醫生檢查，佢話收我。
第二次係見專科醫生聽手術風險同埋簽手術同意書先正式排手術室waiting list

你係太近神經線所以要全身剝?
我同我老公都係菲臘剝
都係分2次 每次剝一邊咁

我果陣時唔知到菲臘，平日洗牙比牙醫話隻牙生歪咗遲早要剝，約略10000以上一隻，問佢有冇平啲嘅方法佢話無，咁就就拖下拖下，拖到36崩咗先識驚去睇下咩事。 之後問下熟人先知道有菲臘。
如果個牙醫晨早响話菲臘幫到我而唔係等住我幫襯佢，咁隻36話唔埋仲會好地地唔會蛀到崩

個張x光圖比你睇都唔會知近唔近
但我睇親牙醫個個都話好近，之後就叫我全身麻醉，我就立即話好啊 mok曬4隻

mok曬4隻 315$加50$複診

一樣情況 菲臘牙科轉去瑪麗做
一次過剝四隻智慧齒 住左兩晚
腫到正方形咁走 食左幾日粥
塊面瘀到好似家暴咁 不過好快消左就無事

漏左講 我都係全身麻醉
仲要下面兩隻牙訓低左 近神經線
上面一隻頂大牙 一隻蛀左
剝完真係好爽 埋單幾舊水
好似一個月都無就拆埋線

私人$5000 2 隻近神經線 橫生，無痛

我mok完一個半星期已經咩事都無
咩都食得

舊年年尾排到宜家都未有期，打過去問話差唔多要等一年
又係智慧齒頂住前面個隻橫生

你哋去排隊通常幾點鐘到㗎？